(有圖)發夢見到tko狗隊長又係光頭啵

睇黎光頭同卜街可以做同義詞

[i

大j表示.......

張家輝嚟㗎？

無法無天

係白頭髮

又大肚腩又白頭老坑, le區睇來又係退休區來

太陽拳

CIA

條黑狗心諗

「乜咁撚多人」

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦